英國猶太人代表董事會直接出信屌柒中共駐英大使劉曉明

好希望有德國巴可以翻譯成德文比德國人睇下。

猶太人親身認証

Jews

總結：唔好敬酒唔飲飲罰酒，否則中國要面對永恆恥辱。

weconnect

支持以色列

德國：唔知、唔理

盛

默克爾：我唔知 我睇唔到喎

成件事真係好恐怖
百萬人入晒集中營，逼佢地學黨八股
唔俾生仔，逼人墮胎
封鎖成個地方，連相都冇乜幾張流到出嚟
最恐怖係光天化日，21世紀，喺我哋眼皮底下發生

要係做到德國民意屌中共

普通德國民眾算吧啦
成個國家無精神 無國格

👈🏻

國際線從來都係咁打

其實德國佬仲假過㗎仔

德國右翼都仲有反抗
之前想暗殺政要俾人搗破咗
唔知幾時先會有人刺殺東德肥婆

在英猶太人反而敢表態
以色列相對反而冇出過聲
但都好同信同一個教既土耳其同沙特出聲撐支共

係德國媒體Spread開~冇得唔回

仲要唔係第三世界國家咩非洲埃俄比亞塞部落發生,而係發生係科技先進國

以色列有咩可能出聲，點講都好國內既宗派都唔會滿意，咁不如靜音反正都唔關佢事。

相反班伊斯蘭國家就真係食相極噁心

推香港獨立 唯一出路

就係連唔撚關事既巴勒斯坦同科威特呢啲垃圾都走去撐党安法
即管睇下支那同伊朗個deal會唔會踩到以色列條尾

實踩，以色列為左生存有咩做唔出，支那算老幾猶太王國滅左4000年都復活到會驚佢?

Push

以色列比較關心攪伊朗。

講真，係伊朗攪佢先

佢兩家互攪架啦，不過美國佬就專心東亞，以色列自己上陣都可以收伊朗皮。

納粹都唔夠赤納粹勁，喺種族清洗依方面

德國肥婆：我睇唔撚到呀

推

宗教從來都係協助統治愚民工具

其實當年以色列同伊朗係中東最好既朋友，同時都係除土耳其外唯一承認以色列既政權，幾次中東戰爭都無參與，係伊斯蘭革命後果神權政府上台，想將自己個激進思想傳統開去，兩伊戰爭完全確證左以色列既諗法，就係伊朗係區域上最大既敵人

離題: 佢個簽名

勁發炮la

yes，同愛國主義民族主義一樣，都係當權者既工具，但宗教具可怕既地方在於佢超越左國家民族既概念，可以令成個世界陷入瘋狂，isis既組成者黎左世界各地正正驗證左呢個講法，宗教思想必需被提防，但宜家啲人係所謂宗教自由既on9思想下，已經無左提防既意識

犀利

推出國際

香港清真寺染埋藍都支持惡法

支持
之前黃世澤都有講過咁做

之前個支持國安法宗教團體聯署，所有香港既回教組織都無缺席到就知咩料

好似nazi

班農：我們要給中共72小時最後通牒！

如果在72小時內，中共不開放實驗室，不公開真相，就落下重錘！
停止無聊的遊戲，停止無意義的爭論
行動！行動！行動！

3
1

好勁.

封信已經寫得好客氣 不過劉狗都唔會理 繼續戰狼style

如果巴列維政權冇倒台，美帝就唔使all in沙特
為左沙特啲石油，美帝中左幾多次伏
可惜歷史冇如果

由 But 開始先係重點

以色列唔出聲，因為會咬人嘅狗唔會吠。佢點都同美國同邊㗎啦，而家加唔加把口有乜所謂，有時間不如炸下伊朗好過

就係科技先進先做到呢啲咁唔人道嘅野

以色列同反共陣營connect只係時間問題

The world is watching. The hand of history is poised. For its future, China has a choice between great glory and eternal shame. Let it choose the former.

pish

如果當年巴列維政權保持到，宜家既伊朗分分鐘係個地區大國，沙特條撚樣都唔會咁有待無恐咁成日輸出聖戰主義去其他國家，恐怖主義都無宜家咁多同複雜，如果再加上蘇聯當年無入侵阿富汗，阿富汗應該都會係一個中等世俗國家.......成個伊斯蘭世界會同今日好唔同，更加開放世俗，同富裕穩定

可惜歴史無如果

Push. Poor Jews

Israelites

猶太人都係被逼害既一群

佢地知咩叫恥辱架咩

同美國自1948年開始connect到宜家

Wow

猶太人同豬頭

奇怪既配搭

推俾識德文手足

Chinazi

eternal shame.

乜都唔做就最好？

猶太人

猶太人suffer過，心生同情

永遠支持猶太人同以色列 🇮🇱

捍衛上帝應許嘅子民必然有福

history always repeats itself

其實猶太人係唔食豬肉

呢個都真係唔好要黃台仰喺德國舉步難行 搞掂德國戰線就可以團結歐盟勢力

倒不如睇下可唔可以同烏克蘭嘅民兵組織有所聯繫 尤其係 right sector 同azov battalion

盛智文：我唔知我睇唔到

以色列呢個牆頭草真係冇嘢好講 以色列科技公司提供監控技術畀死黑警

耶穌打救你

你諗下，到時一打扙要盟友站隊嗰陣，支那必然會同伊朗站在一起

希望有人翻譯做德文

佢地由細教落
國家做左好多錯事
所以旁人既野唔好理太多
講多錯多

個個國家自動波咁洗咩打國際線？

猶太人不嬲睇錢架啦
有Mossad agent走去同墨西哥毒梟打工添
但如果以色列覺得支那威脅到佢國家安全的話...

以色列已經企返正義方向。見中國痴埋伊朗，重唔反面咩

係必定企美國嗰邊，一來美國嘅猶太人太有影響力，二來周邊嘅阿拉伯國家向支那投誠，令以色列根本冇選擇餘地

猶太人支持回教徒
真係We Connect

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

Respect,唔似德國個女人，睇錢重要啲，好快會有回力鏢

twitter要人

納粹未收皮之前
集中營實際發生咩事都係倖存者口耳相傳
同埋迴響唔大（因為冇實質證據）
係納粹收咗皮先通晒天

唔知幾時先等到光復回紇嗰日

有過之而無不及

土耳其都有唔少人關注維吾爾人
但個政府咁反美反歐都無計

德國佬和平太耐 變天真嬌大愛+政治正確
唯獨人權問題雙重標準垃圾國家

之前聽黃台仰講話德國人反感赤納粹呢個字眼，覺得太誇張
依家猶太人終於聲

到底好似納粹咁一嘢殺晒啲猶太人仆街啲
定係赤納粹強行閹割維吾爾人唔比人留後強行迫逼同漢人配種仆街啲

總結係 做人做狗自己揀

伊朗日日話核平以色列
以色列成日輸送技術俾中共
而家中共大大力支持伊朗

正

唔係納粹
但我諗起赤柬波爾布特為左粉飾太平，曾經搵過一個瑞典代表團去金邊”參觀”
佢將赤柬最好既一面比班瑞典左膠睇
左膠返到瑞典周圍同人講柬埔寨好快會實現完美既社會主義
果時已經有零星既柬埔寨人走左佬去越南，曾經有人反駁過班瑞典專家，但冇人理
結果赤柬收皮之後萬人冢真相大白
有位專家去到2000年打後先肯認錯

屌打完咁大段字，點解好似係講緊眼下發生嘅事
亦都唔知係咪因為之前中過伏，瑞典今次對支那特別強硬

激嬲jews好撚大鑊

耶穌都有係佢本書到出現架其實

🇮🇱

we connect

借個位 會員標籤功能

得罪猶太人，得罪光明會

中國人最唔怕恥辱

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

以色列會否是盟友

德國人啲英文咁好，有良心嘅唔使譯都睇到

咁大個陰謀論都大把人信
連登仔就係一群children素質
講咁耐有證據未？成日屈中国

大撚把證據啦 定係支那監獄冇得比你睇呀 死5毛

係咪話完我五毛，啲唔存在嘅證據就會自己生出嚟？

東風準備到.....

美國夾實 加上中東地緣政治利益 所以係暫時盟友

邊度？邊本書？

佢本聖經呀........

有留意以色列媒體
就會開始發現開始有疑中同屌中聲音
大佬呀
伊朗同中國簽25年軍事能源經濟deal
仲有人覺得同中國有朋友做？

即係點？
伊朗中國盟友身分已經好清楚

然而德國仲係繼續黐埋去新nazi度

中國人最唔怕嘅嘢

Retweet

寫得好得體

德納粹係咪要再迫害多次猶太人

默克爾：賺錢要緊 美國反制無意思

佢地只跟《舊約聖經》架咋......

唔使理隻attention whore

反而猶太人出聲
穆斯林人唔好咁廢得唔得

呢篇直頭屌內塔尼亞胡唔好對支那軟弱

所以以色列真係要醒定啲啦 你唔想又要經歷多 2000年嘅大流散就係要睇你識唔識企邊

片都有啦 死五毛
$0.5都俾多你

香港人先自強吧

最撚恐佈係我地見到咁都重係 玩緊和你唱 同cosplay

唔識唔好9噏啦

得罪埋猶太人 ?!

今次好玩了…